曝奧斯爾將退出德國國家隊 他與足協徹底決裂了

根據德國《天空體育》的消息，奧斯爾將退出德國國家隊。由於之前與土耳其總統的合照事件，再加上世界盃賽場上表現糟糕，他已經成了千夫所指，奧斯爾和德國足協的關係破裂，他已經不會再為德國隊出戰了。

德國《天空體育》的記者馬高-貝倫貝克表示：「我認為他在國家隊沒有未來了，不僅因為他的表現，還有整個環境以及他所受到的批評，他對此感到失望和惱火，也不想說話。他認為自己被不公平的對待了。作為一個偉大的球員，儘管他的表現在未來可以更好，但是我不認為我們能在國家隊再看到他了。」

奧斯爾在世界盃之前與土耳其總統一起拍了一張照片，這引進了軒然大波。德國足協認為他與根度簡在世界盃之前做出這種舉動顯得是不合適的。隨後，在世界盃當中奧斯爾狀態低迷，他成為了球迷抨擊的對象，甚至在一場比賽賽後，奧斯爾還與球迷發生了口角，還險些動手。

德國足協在世界盃被淘汰出局之後，也要求奧斯爾與根度簡就合照事件給出一個合理的解釋。奧斯爾的父親說：「奧斯爾為國家隊付出了這麼多，但每當成績不好的時候他就是替罪羊，如果是我的話，我會說那好吧，謝謝，我退出國家隊。」

一早應該走啦

轉會去土耳其國家隊

走啦屌
留係到日日比人屌 又越踢越差 妹撚過豬油膏

係真係走先好

下屆都33歲,而家退都差唔多
反正德國唔缺人接棒

表現差過佢大有人在
唔知點解啲人鬧佢鬧佢鬧得最惡

G持
專心打球會

奧斯爾在世界盃之前與土耳其總統一起拍了一張照片

根度簡都有份影
如果第三場根度簡有出，睇怕都係一齊做箭靶

香港人夠係鬧佢鬧得最勁啦
關呢張相咩事
見報紙佬話佢hea咪hea囉

根度簡係友誼賽比人由頭boo到落尾

做得好